信用卡買野繳費回贈邊張最好？

淨係得張enjoy,
暫時0收入，
免年費來講邊張最好？

bank of america

DBS WORLD BLACK 啦
永久免年費
都ok嘅
渣打嘅simply cash都唔錯
有2%回贈

我張 enjoy card 都就到期, 唔想再儲 Yuu 分想換卡, 換M Power 卡好唔好? 我想要返 cash dollar

中國銀行啦dude